特首參選人胡國興下午將遞交提名表

特首參選人胡國興下午將遞交提名表

2017-02-27 HKT 12:48

行政長官參選人胡國興今日下午會到選舉事務處遞交提名表。